曼聯新援連後備都無？未婚妻怒斥

新浪網 2017-08-14 10:43:01

昨夜曼聯大勝韋斯咸，紅魔球迷喜悅之餘可能也會發現球隊的陣容中少了一些人，今季花費曼聯3000萬英鎊轉會而來的賓菲加中堅連迪路夫就是其中之一，他不僅沒能在比賽中正選出場，甚至都沒能在後備席上落座。

此前，在與皇馬的歐洲超級盃比賽中，連迪路夫為曼聯正選出戰，但是發揮並不理想。英超出名教頭阿倫-柏祖就在該場比賽後接受採訪時表示連迪路夫的表現「令人擔憂」。

可能摩帥並不想在新賽季的英超首戰上有何閃失，所以並沒有啟用連迪路夫正選，但是連大名單都沒能進入未免顯得有些蹊蹺，而據《每日郵報》報導，連迪路夫並沒有任何傷病問題，而是單純地被排除出了球隊的大名單。

這下連迪路夫的未婚妻米高尼爾遜先沉不住氣了，在Twitter帳號上憤怒回擊了外界對連迪路夫的批評。
她這樣寫道：「你們這些傢伙在***浪費我的時間。都滾蛋。」（ ‘You guys are f****** poisoning my timeline。 Get out of here。’）
然而米高尼爾遜義憤填膺地抨擊對她的未婚夫並沒有起到太大的幫助。人們再一次見識到了摩連奴的鐵腕，他近乎「無情」地將高價引來的連迪路夫排除在了正選之外，甚至都沒有給他後備的機會。
在多數球迷眼中，史摩寧都進入大名單的情況下連迪路夫卻沒有，這顯然不甚合理。當然，時間會告訴我們摩帥的決定是否正確。

摩狗又浪費人才

摩佬教每間球會都總有隻臭雞搞事
卡斯條女, eva 同而家冰人條女

女人識閪波咩

Get out of here

叫你條女收嗲, 咁你係廢丫嘛

瑞典式英文？

@連迪路夫

臭雞你連越位都未知係咩就收嗲啦

嫁過第個喇

屌你牙

John Terry is ready

問過Ryan Joseph Giggs 未？近水樓台呀

後備都無點解？贏到2:0換出感受個節奏都好呀

咁既狀態
雪下好正常
mk上年都有半季係咁

夠膽鬧摩daddy
簡直倒米

3p

Smalling 勁好多喎

舊年mk都坐左半年啦

呢個真，見到樓豬攞波就開始禁平安鐘

樓主可以改名了

史摩寧假假地都踢左曼聯咁多年，歐超杯表現又OK，佢坐後備正路過連迪路夫啦

連迪路夫歐超杯俾人重點攻擊

佢條女李思捷黎?

有冇圖

好似係屌緊有人喺佢twitter搞事
唔係指佢老公無得出

我未娶佢

走啦傻閪

喂喂洗吾洗甘串先
櫈都未坐暖

連夫咁廢都有人吹奏 笑撚死

屌你老母牙

咁樓主真係廢呀嘛，當初仲咁多人J

咦 好耐冇見

四大lin神

出咩聲呀你 你仲廢啦

Lingard 唔夠仲整多個lin夫

法國個名有個連字都特別廢

舊年MK咪又係咁，要求女人sickball真係難

屌奶星，你有資格話我？

準備賣咪唔出

屌眼花,當我無回過

咁廢冇得出有咩出奇

熱身賽睇佢咁多場
佢差唔多場場都出事
唔知係狀態定係點
唔出佢係因為佢仲未準備好

Lin > 白Lin

雀屎

屌你30m買返黎睇波

睇完熱身賽，真心覺得連迪路夫連史摩寧都不如。不過仲後生，又未踢過英超，比多啲時間啦，想一步登天咩屌你